有冇人同我一樣有時等地緊鐵嗰陣有種衝動好想跳落去

同埋突然好想係地鐵到站停緊嗰陣去掂佢

唔知點解

有，等過馬路個陣都想衝出去比車撞

點解要跳落去咁睇唔開

你咁樣跳之後好多手尾 影響到好多人
人生最後一件事我覺得最好唔好煩到太多人囉

當然最好跳都唔好跳 等上車吧啦

以前冇幕門嗰陣真係有衝動咁做，最後都係控制到自己

但係我冇自殺既念頭。。最後有壓制住

呢個都有試過巴士黎緊嗰陣都係

2002年試過
去睇精神科仲衰
樓主，認真，唔好企第一排

我都係，但唔知點解會有咁嘅諗法

same

cls 希望你唔好搞到人

好想知係咪咁就死得去 但會麻煩到成街人，都係諗下好了

本身成日都好多人冇機會企前排
係今日夜左11點幾返屋企嗰陣企前排嗰陣諗諗下野見到架地鐵就黎 就開始有呢啲諗法。。

波波

諗下啫有壓制住

東鐵線?

7月節

我睇新聞聽到呢類既新聞就到諗比車撞到究竟有咩感覺唔知係咪想試下屌愈諗好似愈變態

我都係
搭開東鐵線
希望快啲裝幕門

係。。紅磡-羅湖落馬

唔關事掛。。

行山行到邊位都會有衝動想跳落去 但我真係冇自殺念頭

紅磡月台好恐怖
令人好想跳

冇但次次企前排都會咁諗
呢啲係咪病態

真玩跳樓機唔知點解好想除左舊野。。

好陰沉囉嗰陣夜晚。。

你
你唔準
但我唔係想針喎但就有呢個衝動

坐私家車都想試下跳車會點

係啊屌 係啲高位都想試下跳落去，商場都會

唔明

我住井字形公屋
成日都想擒上欄杆跳落去

希望地鐵公司放d J圖喺月台

我地係咪有病痴線

咁你麻煩啲喎係屋企附近可能會成日諗呢啲。。就睇你壓到幾耐

唔準

Agger 間唔中返屋企就會望落地下，好掙扎
同埋見到電線會幻想自己用黎吊頸

on9

廢ching

呢啲小心啲好喎

唔準
我會阻止你

打下J 打過J 今生無悔地

因為成日坐地鐵 好似好熟悉
但未試過跳軌 好陌生
你想真切咁感受被列車撞係咩感覺

好奇心人皆有之 唔好痴線啦

你唔好得我幾多

呢個理由合理但好多野都好奇都冇呢類咁強烈

我起碼可以盡量避免 你係屋企附近喎

我仲有好多野未做

屌你原來唔係回我

反而係驚俾人推落去

德我可以針

其他人只會屌鳩你阻佢返工

疑心重

香港人

扑過野未
扑過會唔會幻想比人屌

係啊 啲人行得近啲又會諗如果佢唔小心pk撞左我落去應該點上番黎

會啊，有時揸住把刀，會想試下𠝹手

好似叫L'appel du vide

𠝹過一下 好白痴
都唔會死既
唔好𠝹

你意思係屌完人會唔會想試下比人屌?

真係喎我都試過 不過我係自己諗自己跌左落去 應該點上黎

呢個又冇諗過 手我諗下都覺得痛

L』appel du vide：你正在等火車，忽然一個莫名其妙的想法鑽進你的腦袋：如果我現在跳下站台，會發生什麼？或者，你駕著車向一個險峻的山口開去，突然冒出一種奇怪的衝動，想要向右猛打方向盤衝下路沿。幾位美國心理學家在2012年曾發表過一篇文章探討這種情緒，他們稱其為「高地現象（high place phenomenon）」（順便說，研究表明這種情緒的出現並不一定代表有自殺意念）。不過法語中有一個描述此現象的說法更為吸引人——畢竟法語一向都很誘惑——l』appel du vide，字面意義是「虛空的呼喚」。就像哲學家讓-保羅·薩特所洞悉的，這種情緒如此讓人不安，因為它「引發了一種令人神經緊繃，顫抖不安的感受，由於你無法相信自己的本能。」這也提醒我們，或許不能總讓情緒左右自己的行為。

原文網址：

堅似

睇下醫師好喎

醫生

係
唔一定係屌屎忽 可能係想下世做女人試下比人屌

個個都係

你有咁諗過？老實講我都有諗過
但淨係諗 唔會想試

信你

反而冇咁諗過。。

原來唔止我

都好多人係咁

me 有種魔力

由高處跳下既衝動叫 high place phenomenon.

source

學你囉咩呀

真會吸引你

同樓主一樣 同埋岩岩識渣車果陣係馬路成日想撞其他車
好似玩碰碰車咁

唔知係咪睇片影響坐副座都會想搶軚盤 不過呢啲冇坐地鐵嗰陣咁大個吸引力

等地鐵
過馬路都係
成日好似有種拉力
覺得自己會拉出去被車撞咁

其實都幾驚自己都壓唔住嗰種'力'

睇錯等緊地鐵

真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

瞓前一推

我冇咁多課交。。

u sleep
weak2

咁恐怖我地最多咪自虐
你唔會係隱性暴力傾向

又引人自殺、積德啦仆街

吓問下有冇人有同感啫

我都係 每次咁諗嘅時候唯有大力搣自己或者捉實隔離嘅人嚟控制自己
有時係西九龍中心望落去又會想跳
但我唔想死

係咪個感覺係嗰個時候會特別強烈
我都係 所以我搭lift都唔敢望下面 focus係個電話到

咁又未必
我反而係經常擔心自己會傷害到人
嗰啲諗法係無啦啦出現喺腦海入面 唔係自己主動去諗
而我自己都好清楚唔應該咁樣做

你算唔算教唆他人自殺我知你住邊架 黃大仙呀嘛

呢啲諗法控制唔到真係好難頂愈唔想諗就愈成日諗

你仲爭我野 我有權

要正視呢啲問題

你知唔知係其他國家
花生係國寶黎唔識野

no ff

你咁蠢既

唔信?

有甜架咩

男女男

帥花生就識

點解呢

慣了冇次上過熱門

有咩好路數

。。唔制 我有原則的

我應該po學術台

應該易上啲無理由你啲po都得我唔得

我唔開膠po
我po親都好有學術性

。。。

唔係我黎 認錯

我算唔算講野有幽默感

睇返啲文覺得都幾好笑

夠膽講多次

原來咁多人有强逼症

好多時都會
搭屋企人車又係成日有個衝動想開左車門（唔係想條落去）
係高地方好多時會想行去d 邊邊倒望落去

唔係想死，只係唔知點解想做呢d 行為

前幾頁有巴打提過
我有時會驚壓唔住

人生無意義了 由佢沉

呢個仲衰 90幾個正皮都上唔到熱門

試過商場搭電梯想跨過佢個下真係好想跳落去

未上過呀嘛咁大個隻都未試過

跟住點?你有冇捉住啲野控制住
我嗰住咩前面捉實個背囊

請指教

其實我諗係你人緣好

我會驚俾人推所以企好後

好多人咁點我嗰陣連黃線條界都超左
冇人理

same新會然

我高登嗰陣都仲係cd rom仲要同名
好似之前開個po

?

無捉住，個下淨係諗死都唔好累到人
但其實唔敢跳，會覺得好對唔住屋企人

你而家都係

我又冇諗呢啲係咪好不負責任

扮

係

咁嗰陣咁會諗咁多嘢

叫咩 我查下先

我講左你唔講

乖啦講啦一係嗰邊pm我

點先肯講

開個價黎

正常咖
啲科學研究話
要等我搵吓個source先

咪撚玩啦
隔離先啱啱有個四日前化寶爐預言post

有
過馬路都企得特別出
企得高都會想跳落去

強迫思想

留名跟進

清你唔好嚇我啦

試過以為有人追殺自己, 係架地鐵埋站時爬左地鐵頂再跳返落另一條軌道, 爬返上另一邊月台

不過係台灣

台灣唔係有個閘擋住架咩